{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042488",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27840",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 골든비치"
    },
    "text": "総客室数は22個です。 利用案内支援言語としては韓国語が提供されます。 特室とコンドミニアムの料金はフロントまでご連絡ください。 2人基準で追加人数がいる場合は、追加料金が発生します。 人数追加料金はオフシーズンには1万ウォンで、オンシーズンには2万ウォンです。 ペットは入室できません。 5階にはコンドミニアムペンションの部屋があり、部屋は全部で3つ、ダブルベッド3つ、リビングとキッチンがあります。 4人基準でバーベキューは2万ウォンで、1人追加の場合は5千ウォンずつかかります。 カシオペアCAFEは1階にあり、酒類も販売しております。 客室の内部施設としてはA、B客室とオンドル部屋、ペンション型、オーシャンビューコンドミニアムペンションがあり、それぞれの最大人数は4人、4人、7人、25人です。 人数を超える場合、追加料金が発生し、その客室の最大人数まで入室できます。 客室内にはFree WIFIが提供されます。 訪問者のレビューによると、海から少しかかりますが、低価格と涼しい天気で宿泊先を探しているなら、海と2分は良い選択だと思います。 防音は残念ですので、敏感な方は避けた方がいいと思います。 しかし、全般的に客室の衛生と布団の状態がとてもきれいで満足でした。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室数は何個ですか？",
            "answer": "22個です。"
        },
        {
            "question": "利用案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "特室とコンドミニアムの料金はどこに問い合わせればいいですか？",
            "answer": "フロントまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金はどのようになりますか？",
            "answer": "2人基準で追加人数がいる場合、追加料金が発生します。オフシーズンには1万ウォン、オンシーズンには2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "コンドミニアムペンションの部屋は何階にありますか？",
            "answer": "コンドミニアムペンションの部屋は5階にあります。"
        },
        {
            "question": "コンドミニアムペンションの部屋にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "コンドミニアムペンションの部屋には3つのダブルベッド、リビング、キッチンがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "4人基準でのバーベキューは2万ウォンです。1人追加の場合は5千ウォンずつ追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "カシオペアCAFEはどこにありますか？",
            "answer": "カシオペアCAFEは1階にあります。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としてはA、B客室、オンドル部屋、ペンション型、オーシャンビューコンドミニアムペンションがあります。最大人数は4人、4人、7人、25人です。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合、どのような料金が発生しますか？",
            "answer": "人数を超える場合、追加料金が発生しますが、その客室の最大人数まで入室できます。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が提供されますか？",
            "answer": "客室内にはFree WIFIが提供されます。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューではどのような評価がありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、海から少しかかりますが、低価格と涼しい天気で宿泊先を探しているなら、海と2分は良い選択だと思います。ただし、防音が残念だという意見もありますので、敏感な方は避けた方がいいと思います。"
        },
        {
            "question": "客室の衛生と布団の状態はどのようですか？",
            "answer": "全般的に客室の衛生と布団の状態がとてもきれいで満足でした。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 585
    }
}